二奶逼走正印「奪億萬財產」 譚詠麟老婆被爆心死當尼姑

港星譚詠麟在2006年時公開承認，他除了有結婚30多年的老婆楊潔薇外，還有一名「紅粉知己」朱穎婷，而該名紅粉知己還替他生下一個22歲的私生子譚曉風，三角關係令人霧裡看花。然而早在2015年就有港媒爆料，正宮楊潔薇已經心死看破一切，準備出家為尼放棄一切，屆時小三將扶正，並和私生子接手譚詠麟數十億的家產。

楊潔薇和譚詠麟結婚36年，她在譚詠麟尚未走紅前就陪在身邊，直到成名後，譚詠麟將收入全交由楊潔薇投資，楊潔薇也為他賺進大筆鈔票，並掌控家中經濟大權，然而多年來兩人都沒傳出生子消息。直到2006年，譚詠麟在父親譚江柏過世後，便依照爸爸遺願，公開有小三朱穎婷和私生子的震撼彈，不過之後他再被追問家事時，都僅笑笑帶過，不願多談。

據港媒報導，楊潔薇一直無法忍受小三存在，也和譚詠麟爭吵過無數次，在心灰意冷下只好潛心修佛度日，直到近幾年，楊潔薇看破紅塵決定出家，也放棄辛苦投資賺來的數十億財產，此舉正好讓跟隨20多年的小三正式升格當「譚太」，並接下這筆意外之財，而私生子譚曉風也過得不錯，21歲就獲得牛津大學碩士學位，他長相帥氣，遺傳爸爸的音樂天分，甚至曾被唱片公司搶著簽約，但遭父親拒絕

賤男

咪理呢個過氣嘅柒頭啦，成版都係佢啲post

點解最應該死果個唔死
最唔應該死果班咁早要離開我地

垃圾黎
唱歌連坤哥都不如

紅既大部份都係日文改編歌
佢先係第一個勾結外國勢力